Let's go.

# Цель проекта
Реализация сервера для выполнения комманд на хостах через протокол ssh.

## Задачи проекта
1. Формализация настроек. Создание схемы Базы Данных для хранения настроек,
   обслуживаемых хостов и их параметров.
2. Реализация API коммандной строки и HTTP запросов к серверу.
3. Реализация сервера и его архитектуры.
4. Реализация подсистемы логирования действий сервера, извенение схемы БД
   для хранения статусов сервера, подсистем сервера, а так же статусов
   выполненных комманд на хостах.

## Детализация задач проекта
* По пункту 3, определение архитектуры нулевого уровня. Составить список
  подсистем, по возможности вынести подсистемы в отдельные подключаемые
  модули (plugins).
* По пункту 1 и 2, реализовать подсистему чтения конфигурации из основного
  файла конфигурации и параметров комманой строки.
* По пункту 1, реализовать схему и можудь чтения Базы Данных (SQLite?).
* ...
